咁多間hd asso gpa有無分別？

Hkcc hkuspace ive city asso bu asso
其實咁多間升上year3，gpa有無話有咩分別？

睇科

分母唔同

Hkcc唔知好唔好
不過poly會攬返親生仔

bu有CIE墊底
有理冇理都想谷你讀CIE
所以bu收返bu asso比例唔多

HKU space好似話教嘅野最深
大家都係就咁睇gpa計落冇咁著數

至於cccu. . .
呢間就食得屎啦